暗殺教室真係好正

細個睇完漫畫結局冇心機睇埋動畫
最近返睇真係哭能左哭埋右
我都想有個殺老師教我

殺老師只會同我講我冇任何天賦

殺老師唔會放棄你的

推

殺老師嗰D先係作育英材
香港嗰D係教畜

感動到仆街
早前viu 播啲配音都唔差

啲歌仲要好好聽

見住成班學生嘅進步
btw 魔人偵探都唔錯但少人睇

由第一季出咗幾集之後就一直追到大結局
真係冇一part係悶好好睇
Btw我幾鍾意個理事長好撚型

理事長個角色幾有魅力

講多角色描寫、角色成長同感情刻畫，呢套作品真係榜樣。

想探討一個問題：大家其實覺得呢套作品嘅設定有冇問題？
可能有，可能冇
但大家唔會care
因為佢做到「講好一個故事」同埋「唔會同自己嘅設定有衝突」
看似簡單但好難做到，更加好難做得好

唯一嘅弱點就係班學生